由今日先開始勁憎黑警

本身已經覺得黑警勁撚仆街
不過都未有切身經歷，所以冇乜深刻感覺
今日上警察宿命幫人補習
跟人入大閘，之後比人喝停左
「喂死𡃁仔去邊架你」
我另轉身見到個男人，應該係休班警
我話我幫人補習
佢就話登記啦死𡃁仔，當呢道自己屋企呀
講完就入左lift
嗰下就成個大堂都冇看更嘅，前幾次看更姐姐都笑住開門比我
我嗰下真係好撚嬲，估唔到黑警真係連基本尊重都唔識
唔好話佢地打份工
佢地連休左班都一樣咁撚乞人憎
我補完呢堂決定以後都唔補呢個學生
幫班黑警嘅弱智仔女溫書黎賺錢，我過唔到自己嗰關

錢照收跟住點教就自己諗啦

黑警全家族生cancer變植物人一世死唔撚到！！！！

寧願唔教
出入嗰個環境都好撚厭惡

垃圾

問返佢關你撚事丫？

D警賊成日以為當差大撚哂
正一垃圾

有乜建議？

上次當街大屌個散仔啦 但一柴真係唔怕你

溝佢個女 再中出佢

連登真係好低質 是撚但打編野出黎都盲反到咁